講真消防員秘撈有d咩問題

大把人做full time工可能星期六日都會做part time侍應, 可能有d甚至一至五放工都走去做私人補習, 重點係你係咪係工餘時間先做姐, 如果你返緊工走左去蛇王做呢d緊係有問題啦
利申: 對事唔對人

消防點解要輪休？

可能覺得消防員唔肯面對自己訓練到成隻狗咁都唔夠人地搵24k 起標呢個事實

佢哋係公僕 憑咩用納稅人賜予佢哋嘅假期賺取私利

公器私用 可恥！

有關消防員應被無薪停職接受內部審查

明撈就冇問題

消防員狀態唔好會死人

公僕根本唔可以有paid祕撈

呢樣係防止佢吔執行公眾職務嗰陣，因為利益關係而詢私，呢點係非常重要

如果接受唔到，由day 1開始，根本就唔應該join force

連登狗都唔撚用腦 尤其時事台呢度班廢閪

有 因為連登仔冇時間秘撈唔抵得

咁你點解要收工放假？

亂9黎

放假係咪要綁佢哋喺床😂😂😂

運動都唔做得架

c朗放假可唔可走去英超兼職一兩場

最慘係消防話自己工時長休息唔夠呢
要求減到一星期48個鐘 甚至44個鐘

有pay唔係唔得但要申請
但多數唔批
因為休息少會影響工作

申請左批就得

d質素低到

Exactly

因為係公務員囉

到底幾撚弱智嘅人先問得出

講得岩
公務員就係咁 紀律部隊更加唔洗講
豪無紀律

規矩就係規矩，如果唔係同黑警你地無做錯有乜分別

簽約個陣講明唔可以秘撈唔上報
如果唔接受既話
可以唔做
公務員都要上報
何況係紀律部隊

人講消防你講乜撚野 force, 警上腦？

有邊間公司比perm員工秘撈？

其實今次估唔到陳恒鑌都總結得幾好

1.消防員「返一放二」的制度是要讓消防員工作後有足夠休息時間，以應付24小時當值時繁重工作

2.若有人認為下班後還有多餘精力而做兼職工作賺錢，理應循正確渠道向部門申請，否則有關行為屬不恰當

3.公職人員在外兼職恐涉及私相授受及利益衝突

秘撈個秘字就係解秘密
秘密即係唔見得光，唔啱規矩
合約訂明唔可以番part time, 你仲去做，即係違反合約

正常人都講得出嘅道理 估唔到連登仔咁多人唔明

連登仔對黑警就要求嚴格

一對住消防唔知點解就無晒原則

連定晒嘅規矩都可以唔守

龍門任Child登仔擺

其實如果唔影響平時做野又唔影響利益的再加上有申報到的話其實無問題

點解d 人成日有個錯覺覺得公務員用納稅人的錢出糧就係要比你地食住騎住，好似你地養緊佢地咁。

其實佢地都係要交稅 都要盡公民責任，返工果陣做好自己job duty 咪已經對住住份人工。唔通個散仔交撚完稅，轉個頭又可以屌鳩自己上頭話我有份比稅養你咩

消防放兩日，唔通48個鐘都訓得張床咩，剩低時間拎去玩又好秘撈又好都係自己取捨姐。你話驚佢唔夠休息救人，佢地就唔驚自己命仔咩?

主要問題係睇你有冇申報姐，如果有申報上頭又批係ok的

on9...
你邏輯好怪
紀律部隊可以咁自私？
可以知法犯法？

講撚到好似佢地有申報咁
你訓撚醒未

disciplinary force......

支持消防減工時至每週48
改為兩或三更制，有充足休息可每更有精神工作，每天都可以見到家人

你仲有精神秘撈是你應得

消防局 自己都隻眼開隻眼閉, 無懲罰秘撈消防員
都唔明連登仔有咩好嘈

要申報呀

佢冇申報咪屌佢無申報囉，我無話佢地冇問題。
但而家個個都講到做pt就一定唔得咁，咁有申報又批到果d你地有咩立場去屌。

都列明咩問題仲可以搬龍門
可能佢就係其中一人

咁要睇合約點寫 如果合約話唔比咁緊係唔岩啦 因為係行為本質上既錯 違反合約精神喎

你assume?

如果無呢？

我係睇唔過眼果d 有交稅就當自己大爺的睇法姐，你有交人地都有交。
我無話佢地可以知法犯法wo，你睇清楚我上面講大前提係咩先啦

要死咗人先檢討法例同加強執法？

合約應否管束工作時間外/合約完後嘅行為？

樓主咁快掉低個post?

乜野叫應否？
合約就係雙方同意合作交易既條件
員工覺得唔應該可以唔簽

好似高官同政府簽既合約，首長退休離職後三年內有外間工作規管，都係管束合約完後既行為

俾d合約精神好鍋
你覺得唔合理就可以唔守咁同鄰國有咩分別

警察24K 消防起碼要48K

with regards to CSR，無薪秘撈的確無問題，但係都係要avoid 任何有利益關係嘅事發生

你覺得會批？
點解唔批？
就係班消防員明知唔批先秘撈啊！
你知唔知公職 尤其紀律部隊好難批兼職
如果用收入不足為由 會勸退佢唔好做消防
所以你先咁話批會點 消防員一工兩假下
正常有咩兼職會批啊？

眼見過有：

球隊教練
球隊球員
繩索教練
潛水教練
山野帶隊
游泳教練

全部都係教練 即係本身體能好
說服到上司 正面社會形象 唔係為搵錢
最緊要係唔會出事 俾人踢爆
今次班友係冷氣技工喎
其實開post 係假膠 定認真
你用上司角度都知點解唔批
批就通天 傳媒 政府都會俾壓力
今次就算出事 消防局都可以死撐唔知情

依家佢地秘撈，九成九冇同ird報返秘撈果份salary tax，逃撚埋稅

消防員有光環 做乜都無問題！
塞蛋糕好正

因為簽約嗰日已經講咗唔批唔準外間工作

裝下冷氣都狀態唔好
唔知仲以為去鐵人三頂

同icac講

係冇問題又點解要用「秘撈」姐, 咁巴閉咪光明正大咁返part time囉, 你用得秘撈都知唔見得光啦, 咁都仲可以話自己啱?

記唔記得呢張相句潛台詞?
「犯法又點wo？點解要貼呢d呀？」

而家你地就係
「秘撈又點wo? 點解要上報呀?」

你o岩，所以其實部門唔係唔批
不過拆櫃裝冷氣的士點批呀大佬，而且唔係消防處唔肯，係公務員事務規例寫除非有特別情況否則公務員不得在外工作，以我所知消防已經修最鬆手，無其他部門肯批正咁多在外工作

明唔明咩叫紀律部隊？

魚蛋論

返一放二 有兩日係到唔比人做野？

難唔難批同批左而又去做係兩回事,
而家上面班友講到有份交稅就好似自己係老細恩准佢地放假咁，你要交稅人地就唔使交？
上面都有巴打講左話眼見邊d 工作會批，人地按章做果班又比你地鬧埋一份咪好無辜？
我由頭到尾無話做冷氣果班無錯，但果d 申報左dayoff 去教下水果班又有錯？

咁撚得閒以後唔好放囉

職責 : 救人，隨時要進行高集中力危險性高任務
福利 : 返一放二，入職兩皮野 ，低學歷要求
條件 : 唔可以有其他副職
做 / 唔做 (冇人迫你)

如果比你有副職權力
你琴日返完工訓得4個鐘，今日有埸3級火
咁以員工生命安全為先前題下
消防高層只可以唔指派你出呢次任務
然而事後唔可以追究責任
咁就合理? 你估你死左得你有損失?

你咪去轉囉 你睇消防反唔反你枱

好奇
想問下點解要返一放二？
改一日返8個鐘咁輪更返五日
其實得唔得嫁
利申無常識

我諗佢地到時搵秘撈班友通櫃先

On9 輪休俾有薪假你又要想做嘢 做又唔上報 喺要秘撈呃人 明搏屌啦 想搵多d就轉工啦on9

你上面講得岩，on duty 係要高度集中力同警覺，所以佢而家咪有個申報機制防止你所講的事件發生，你放兩日假拎幾個鐘教下波教下水，對本職其實無咩影響，你又覺得有冇問題？

同埋訓得多係咪就代表就一定精神？果兩日假咪又係要搵野做下比個人run下。

咁利益關係嗰到你打算點解釋？

係咪唔知消防返24
計返時數其實同你返星一至五朝9晚5有咩分別
不如你唔撚好放假囉

你咁講直情唔應該俾消防休兩日
set個制度唔係咁俾人扭曲黎用

消防員番一放二個原意係咩

你返完24第日竟然仲有精力做秘撈
咁仲俾你放黎做乜？

不如俾你留係局訓八粒鐘算啦

上樑不正下樑歪
司長級既高官都劏房團地
之後再參與房屋政策
冇問題

律政施知法犯法
又冇事

教育局局長亂改教育制度
自己仔女就話唔清楚香港制度
讀住國際學校，睇班窮人仔女受苦
都冇事

黑警打人，最大個個可以話佢地冇做錯
到判埋案 停左職 都可以一路收緊納稅人錢

區區祕撈算係咩
根本成個政府都哂氣

你睇個post幾多childen仔撐就知好多人骨子裡都係咁
以前屌松松偷步買車
貪曾官商勾結
689唐唐僭建

但公務員秘撈就人之常情

佢唔係完全唔比受薪工作，而係要達某d 條件。
例如有教學性質或者付合公眾利益的工作，再批埋就可以做。

可以拍廣告
比喻fail

簡單講咪689 ugl單野囉⋯⋯

連登仔咪再jer 689呀

合約寫明唔可以拍廣告 c朗偷偷地走去拍
知唔知合約內既事，合約外既事
比乜撚喻fail

垃圾消防比狗屌啦

到底有無人知道
返一放二但個一日又包瞓教時間
以管理層明聽落無乜效率
純粹好奇想知個意義係咩

冇問題

但你救火救人出左事
唔好拎d賠償唔該

公務員打做兼職要申報
果兩日休息係俾你抖足精神準備下一次工作

照你咁講 公務員收吓贈品 款待都冇問題

唔識英文唔好上連登啦你

你去任何一間消防局問下有沒人知係 Force係乜？
又試吓行入警問吓知唔知 Force 係乜嘢？

Disciplinary Forces
死雞撐飯蓋
依加得你唔識渣

可以收嫁傻仔

on9 如果我炒股洗唔洗申報呀

總之消防有光環，秘撈係無問題

其他公務員係食屎狗，佢地無光環，唔準秘撈

連仔 logic 真係好戇鳩

原來唔根規距做野都可以被吹奏

咪係囉，香港樓咁貴，唔秘撈就買唔到樓，為世所迫姐，放過佢哋啦

唔係我叻
係你廢姐